[女神]牙災今日著黑衫支持

出緊去都忍唔住走左入廁所..

嘔

哇

我射左了

去洗個面冷靜下

大髀好好肉

你唔講我都無留意呢啲

咁你focus邊part

黑色衫...

支持阿Joy！！

想睇牙溫。。。

大是大非仲開呢啲post 樓主同習近平一齊落地獄啦

著黑衫支持。。。

G持

唔po呢張真係要落地獄

邊個色情呢2張相一定係心理變態

係 邊個色情佢邊個落地獄

G idle個Miyeon都著黑衫支持…

圖後補

我可以舜間將佢染成白色

你白卡

屌那星, 牙琪條褲做乜能野

勒住哂